它醜陋、暴躁、簡單，任何一個農場工人都能理解和修理，而且百折不撓。 亨利·福特精彩而恐怖的一生|理查德·斯諾| 2013年5月14日|每日野獸 
 我父親被安排做農工，以換取食宿。 我的父親，無恥混蛋|金·馬斯特斯| 2009年8月9日|每日野獸 
 然後，它被輕輕地唱出來，就像鄉村情節劇中的農工四重奏一樣，在收穫季節的老宅子外面。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 他一直是幹農活的，沒有受過什麼教育。 《誘惑之地》|艾略特·史密斯 
 一個醉心於威士忌的農場工人光著腳在路中間走來走去，蔑視世界。 《中邊境之子》哈姆林·加蘭德 
 但是皮特，儘管他是農場工人中的珍寶，卻有一個嚴重的缺點:他會週期性地狂歡。 瓊斯醫生的野餐|S。 e·查普曼 
 他知道那地方的人們對Lad的熱愛，他對邀請一個農場工人當眾痛打這條狗感到奇怪。 小夥子:一隻狗，Albert Payson Terhune